有冇諗過，點解過往抗爭都失敗？

香港人，番一番黎先
有冇諗過，點解過往抗爭都失敗？
唔係因為對手
係 因 為 我 地 ！
係因為我地自己放棄左去爭取！
係因為我地以為付出過就可以！
係因為我地自己逐漸丢淡事件！
係因為我地親手埋葬整場抗爭！
我地付出左好多，但仍然不夠多
抗爭從來都係漫長
唔係一兩次遊行就可以成功
輸俾對手，都可以叫做可惜
但輸俾自己人，就叫做抵死
當你開始由主動走出黎，
到只喺 FB 關注 share post，
再到得閒睇到電視新聞先 update 下
呢場抗爭就正式地被安葬了
但我知道，仲有好多香港人，你！
係 仲 有 呢 團 火
而 現 在
係一個好重要既時刻！
香港人
唔好咁快蓋熄自己團火
我地需要大家，一齊繼續燃燒
寧可壯烈地失敗，都不能靜默地消失
香港人， 爭 氣 ！